一人一組(6個字)六合彩號碼 中左分d畀你 即刻買

買二百蚊
中一億

2 14 27 31 35 47

7 8 21 27 39 48

中左一定分

中咗一定派錢

1 2 3 4 5 6

大運在手

嘻

6，9，4，19，14，49

38 19 28 14 31 13

3，6，9，12，15，18

呢d我會 無視

咁你記住唔好買

牙齒當金洗